好認真問，點解股市仲未跌

都已經戒嚴，太唔make sense了

交投少 觀望態度

觀咩望，香港經濟跌硬，廣告跌，生意跌咩都跌

個市跟本係人造出嚟

唔通諗住bomb一聲太跌！？

因為股市可操縱